Fifa 19 pro club 招有經驗球員

我地球會the Chopper 長期d1-d2。現招有經驗ft 球員，會參加vpl，每晚會練波（10:30-1:00）
現只收有經驗攻中，防中，後衛，龍門

主要踢法短傳組織

要求：
-團體合作
-常練波
-只收Full time隊友
-有踢過Vpl
-最好有埋mic

有興趣可以加psn: HinsonHinWong或tg : HHins

Push